係外國留學，更加感受到大陸人嘅自私

小弟係外國讀書，
更加覺得大陸人好自私，
可能我個邊比較少大陸人，
所以佢地所做嘅野就更加突出，
有興趣聽就再講多啲例子

快撚啲講

一啲興趣都冇，你咪撚講

係外國人眼中你就是支那

唔講死全家
講左全家死

講就講啦屌你

利申：想聽，快撚啲講

香港人都好撚自私架

支那人底線好撚低

香港人起碼要面

佢地即使去到外國，
佢地講野更加好大聲，
無論係講咩語言都係咁，
完全冇變過其他人

呢排仲要有啲大陸人黎留學一個月，
佢地黎得就為左學下啲英文，
但係黎到只係同個幾個大陸人講野，
有時候仲要講人壞話，
所以好多其他國家嘅學生都話唔鍾意佢地

自青年時期開始排華

係外國做野都一樣感受到佢地果種自私

有啲大陸人係外國生活過幾年都好少少，
有少少自知之明，
但仍然自私到令人討厭

我覺得倒轉同睇人
如果係Foundation 或者仲好細個的
再加有錢的 就會好大口氣 同成日去玩

年紀大d或讀post grad的普遍都唔差
係衰在唔講英文 但問返Ielts都有6或7以上
問佢地拎Source最齊

反而香港人 或者 有D東南亞的仲自私
或玩心計 做個Project 分組時都好煩

印度人普遍 英文好 但家境問題
會好勤力打工 令到讀書上Hea D
但普遍人係Nice的

我觀察係咁
如果Native Student 就要睇科做人
有D科 native會理你的機會大D
白種人主要係靠Asian朋友的男或女朋友
去認識 或者 佢地本身都係International Student

我間學校個大陸學生，
應該係有啲錢，
啲行為又自大，
但係啲英文又差到死

唔見得香港人有嘅大方